Λίστα Εργαλείων
===============

Εδώ θα περιγράφεται η λίστα με όλα τα εργαλεία που απαιτούνται για την κατασκευή του υπό κατασκευή εργαλείου. 

.. list-table:: Λίστα Εργαλείων
   :widths: 25 25
   :header-rows: 1
   :align: center

   * - Α/Α 
     - Υλικό
   * - 1
     - Σκαρπέλο
   * - 2
     - Σφυρί
   * - 3    
     - Σειρά 2, Στήλη 2
   * - κλπ
     - ...

Επίσης θα μπορεί να δίνεται και μία φωτογραφία για κάθε εργαλείο ή ένα σχεδιάγραμμα.

Τρυπάνι
-------

.. figure:: img/chisels.jpg
    :width: 200px
    :align: center
    :height: 100px
    :alt: alternate text
    :figclass: align-center 

Η ανωτέρω εικόνα, απεικονίζει **σκαρπελα**, και προέρχεται από τη wikipedia. Εδώ χρησιμοποιείται μόνο ως πρότυπο.

Σφυρί
-----

.. figure:: img/hammer.jpg
    :width: 200px
    :align: center
    :height: 100px
    :alt: alternate text
    :figclass: align-center 

Η ανωτέρω εικόνα, απεικονίζει ένα **σφυρί**, και προέρχεται από τη wikipedia. Εδώ χρησιμοποιείται μόνο ως πρότυπο.
            
Συνέχεια του κειμένου